普巴：go mu la diu

普巴: 帶我走

Rap緊

b box

尼馬:你有freestyle嗎？

普巴：四樓有四仔

普巴：bom遲罷遲bom遲罷遲bom遲罷遲，zitguzitgu

Check this out